大家幾耐洗一次頭

有friend 話佢一個星期先洗一次

沖涼一定會洗埋頭 一係就涼都唔沖 第日起身再沖

雖然唔洗頭快好多 又唔洗吹 但係真係接受唔到

係咪女仔都係咁

大家都係日日洗？

利申 中長髮 覺得吹頭好嘥時間 但都堅持日日洗

女人成日唔洗頭嫁

隔日洗

中學個時一星期一次
依家一星期3次度
唔會日日洗頭

出世到而家未洗過

會唔會油/臭

好撚幽默呀屌你老母

我日日洗

有出街日日洗 冇出街隔日洗

除非你天生油性髮質
個頭真係好油好油 油到出唔到街
唔係嘅話其實唔建議日日洗

同埋好多時候都會愈洗愈油 一洗就乾 乾就出油
我以前日日洗 個頭好容易出油
但後來轉咗洗頭水同習慣咗隔日洗又唔會點油

你係我老母咩？你點知我有冇洗過

有出街一日兩次
夏天爆汗/ 做運動+1次
唔出街一日一次

隔一個鐘洗一次

光頭定吋頭?
識個fd係咁
佢真係好少洗, 同埋洗左都唔覺

令我諗起
有個日本同事, 每食完一餐都要去廁所刷牙

有gel頭，日日洗

我屌你老母 唔係你老母
你洗洗臉添啦 盲狗

認真答因為我一路都好想討論

我每日洗，無論幾夜幾攰一定要沖涼洗頭先訓，接受唔到唔洗就訓覺

身邊好多女仔frd話隔日洗，一聽到我每日洗個樣勁嫌棄我心諗，我寧願唔要個啲所謂嘅天然頭油，都唔想好似你地咁個頭隔日油淋淋，啲頭髮lup到好核突睇到都覺得痕

試過有個女仔朋友落完club都唔洗頭好污糟

利申：長頭髮，身邊啲女仔朋友都係長頭髮

好似本身無洗開咁密係無問題

我呀姨之前都試過由日日洗去到變3日先洗一次
佢話係初頭個時個頭未適應先會油

屌，點解可以一星期先洗一次咁撚污糟

男定女？
用邊隻？

我係男，用緊咖啡因嗰隻，洗完嗰陣係幾好，隔日3點就崩潰了

男嘅set完頭 夜晚一定要洗架喎

日日洗
唔洗頭絕對唔瞓落床
想枕頭乾淨

出過街就洗，放長假冇出街就痕先洗，或要出街前一日洗。

出過街一定洗
如果唔係啲病毒喺晒係頭上 再痴落枕頭度 訓訓下入晒體內 同唔戴口罩冇分別
唔出制就2日一次

就算冇gel 都日日洗

其實啲天然油 係咪有個過渡期

忍一排 之後唔洗日日洗 都唔會太油

仲少油過日日洗？

係咁話 可以一試

有冇成功例子 可以賜教

洗手果時順便洗埋

師兄用咩洗頭水

定係要自己試啱？

以前讀書見到啲死毒撚唔洗頭真係想死 坐喺佢後面睇住佢啲頭皮落雪咁落真係

要出街既話每日2次,但朝早果次淨係用水沖
唔出街就隔日

呢個真係最大原因
唔想啲頭油hi落塊面到

真係冇洗 第日一定洗枕頭袋

要出街先洗

日日洗
唔洗第二日個頭好油

唔知點解我個頭淨係用水沖既話，個texture會仲差
所以點都落少少洗頭水

一日兩次
瞓醒沖涼同夜晚沖涼

覺唔覺你自己有問題

日日洗同沖涼
好似得女人/外國人先唔中意日日洗

我係長髮巴，洗頭甩好撚多頭髮，唔敢日日洗，加上吹頭好花時間體力，所以隔日洗

以前短髮嘅時候就日日洗，因為就算唔吹頭都好快乾

之前Gel頭前一定要用水洗一次

但係法國唔洗 個頭好似冇咁快油
依家都冇洗～

有Gel頭點都要洗
無Gel頭點咪就咁用水沖下 純粹覺得咁好爽

岀油先洗

每日
要出街就朝早起身洗一次
夜晚沖涼再洗

就係想知 係咪得我係咁

我問題嘅話 我改

咩係洗頭?

一日洗兩次 起身沖涼返工，放工返屋企再沖多一次

石頭？

韓國個隻 5無 呂 幾好用 利申男 敏感頭皮

打漏左，沖涼一定會洗頭

日日洗，因為有gel 頭

痴線頭髮唔可以洗嫁，洗發洗發好唔老黎

其實正常係可以隔日先用洗頭水洗一次

即係話：護髮素 both 護髮素 both 護髮素 both
間住間住咁 一日淨係護髮素 一日用洗頭水+護髮素

吹頭真係好煩

另外 甩頭髮會唔會唔關洗頭事，係條頭髮本身就甩咗，但係冇跌出來，洗頭嗰陣先發現到甩咗嘅頭髮

除非有gel頭唔落洗頭水 洗唔甩啲product

男 頭髮小長

有出街就洗
冇出街就隔日洗

唔洗頭就用護髮素怪怪地咁

洗頭，又叫洗髮，係清潔頭髮嘅行為，用到水同洗頭水將污糟嘢沖走，有時會用埋護髮素。洗頭通常喺屋企沖涼房沖涼嗰時自己做，亦可以喺飛髮舖搵洗頭仔做。

來源 維基

以前隔一兩日洗
之後啲frd話污糟開始就每日洗
呢家就算係屋企唔出街想忍一日唔洗都好辛苦
頭會痕同油到爆炸 明明以前唔會咁

訓醒已經變晒型 一定要洗頭先出到門

兩日唔洗唔會頭痕咩
一日唔洗個頭最多都係有啲油
兩日唔洗就會開始痕
三日都唔洗就連隻眼同隻耳都會痕
係咪剩係得我咁奇怪？

用石頭出糧

10幾個鐘就洗一次

朝早起床一定洗頭沖涼
返黎要再洗一次
接受唔到個頭出完街就咁訓返落去

早晚各一次
朝早唔洗gel唔到頭

多謝提醒

冇洗髮 我洗頭姐
應該唔影響掛

Half day

出街見到d人成個頭都油淋淋 又臭又成頭頭皮 男同女都係咁

可唔可以洗乾淨個頭先出街 得罪講句好撚嘔心

頭髮濕咗水就易斷
唔關你洗唔洗事

一日兩次
會gel頭
唔洗會頭痕

見工之前會洗頭

條街又武肺又多二三手煙 唔洗唔得

唔怕塞毛孔咩

頭髮15cm長，用護髮素好驚整到頭皮
所以一個星期淨係用1-2次

之前放假試過一個禮拜唔洗，好似冇咁油其實應該係習慣左頭油既感覺

隔日洗 唔洗嗰日用乾洗噴霧
睇落好乾爽添

以前長頭髮既時候會隔日先洗一次，依家剪左短頭髮之後就日日洗

唔洗既意思係完全唔用水洗定唔用洗頭水？

一日洗兩次
利申:長髮

有咩慘過洗左頭都係好油？？明明已經日日洗 都成日比人問係咪冇洗頭

半日一次

油性頭
夏天一定會日日洗
秋冬天除非出街好夜返或者好攰先會唔洗
但都會洗髮陰 因為一定係barcode頭

5年

油頭毒撚又臭又柒死開啲啦

出街一日兩次
唔出街一日一次

有出門口就洗 基本上差唔多日日

日日洗 好污糟
唔洗頭既話 會將巴士座椅d菌帶落個枕頭

日日啦緊係

日日洗 唔洗嘅話第二日個頭會好油

一日唔洗頭有咁誇張咩 同埋你髮質會唔會差
以前都係好似你咁 唔洗頭唔安樂 但染頭髮嗰陣髪型師話我個頭旱到要用treatment 建議我隔日先洗 之後髮質好返勁多

點習慣..勁重喎
唔洗好似戴咗頭盔咁

你用錯洗頭水/天生髮質差
我日日洗冇做treatment
都靚到俾髮型師以為我有keep

啲friend都話日日洗頭好傷頭髮

好彩男仔頭髮乾啲都冇問題
仲可以慳返鹽水都唔洗用

藍色嗰枝？

頭埋熱帶亞熱帶地區又熱又焗
再加香港空氣污染同武肺
點樣唔日日洗

枕頭有分兩面用
一面係洗左頭訓
一面係冇洗頭嗰日訓

好多人唔知道頭髮係全身最污糟嘅地方之一
特別係當你出過街。有大量表面面積痴撚住空氣中嘅污穢物，附近如果有人咳過或者打個乞嗤，最大機會trap住呢d微粒嘅地方就係你d頭髮。

點會塞 塞都係啲hair product塞 唔係因爲少洗頭/多洗頭塞
唔係特別油性頭係唔洗日日洗
洗走曬啲natural oil頭髮仲唔健康仲易斷/甩

護髮素點解要避開頭皮你去髮型屋洗都唔會同你避開頭皮 就係護髮素先要由根潤上去

真，出完街唔洗頭點頂呀，你自己啲油，條街啲油，污糟野，訓落個枕頭度

每日三次

長頭髮 日日洗
出完街唔洗頭好污漕

有頭皮係因爲頭皮乾燥唔係因爲冇洗頭污糟

普通人知識仲係 有頭皮=冇洗頭 個頭污糟
其實啲頭皮 係因爲個頭皮乾燥先有

會出現係頭皮乾 或者過度洗頭/用錯product嘅人身上

抦撚埋一邊啦你。

用兩個枕頭袋

冇洗頭嗰面掂到張床單 覺得會污染咗張床單
再反轉用 張床單會污染番乾淨嗰面

但如果我會換枕頭袋咁勤力就會肯日日洗頭

唔會覺得冇洗頭的污糟野黏落床單 最後兩面都污糟咩

Hello 無圖

寧願換10次枕頭袋
都好過1次 洗頭加吹頭

短頭髮另計

我以前三日先洗一次 有次出街照鏡見到有啲蟲喺頭頂飛嚟飛去

呢幾年覺得個頭太”lup ”做嘢冇乜心機 所以開始一日洗一次

乜原來要洗頭架？

日日洗
夜晚出街就出門返黎洗兩次

唔洗頭快幾撚多？慳埋呢啲時間好無謂

好想奶

日日洗
隔日都接受唔到

日日洗

佢可能天生秃
只洗頭皮

中學時一日一次
依家一日兩次

香港地可以唔日日洗？

有冇去過隔離英國
係咪會潮啲易痕啲

靚女唔洗頭都好香

一日一到兩次，油性頭無計。

唔洗會甩頭髮

ok石頭出糧

3日一次
冇錢交水費

可能真係髮質問題
以前日日洗冬天朝朝啲頭髮都會飛起晒 隔日洗之後先正常返相反朋友日日洗個頭都油
去啲乾啲嘅國家直頭隔日洗頭都會旱

因為個頭皮唔習慣 我都試過
不嬲隔日洗 試過有排日日洗
有一日想唔洗都沖沖下涼頂唔順洗左
後尾轉返隔日洗就冇野

以前中學生時期放長假唔出街就兩日洗一次
大咗就每日洗，不過洗得好痛苦
而家買咗dyson風筒，大大縮短吹頭時間，所以無咁痛苦

洗嚟做咩？

夏天每日都要洗

太易出油

呢個時世都唔洗頭，屌你老母同唔沖涼唔洗手有咩分別

過一日唔洗我會成日"形"住啲髮根會油
人地會聞到陣頭油味
冬天唔出油就可以隔日, 天熱唔好搞啦..

我試都過有排隔日洗最後都頂唔順
完全改唔到冇得偷懶唔洗

頭油同臭狐一樣咁難頂,希望大家勤力少少

邊隻洗頭水？

有出門就朝早洗1次+夜晚洗1次
無出門就夜晚洗1次

一日洗10次

早晚各一

日日洗,花灑由頭淋到落腳.

3日洗一次
第一日洗完個頭會乾到D頭毛飛起晒
第2日有有少少頭油開始又順又貼, 係髮質最靚的時間
第3日覺得有D油所以會洗頭

一日唔洗就會頭痕

話你幽默都唔得

咁真係好好笑啊嘛

跟本女人係勁污糟

平時隔日洗
去咗診所、做完運動：即日洗
唔使點出街見人，最多落去買個外賣：隔兩日洗

有時見啲毒撚個頭油到發光
又臭 戴住口罩都聞到浸酸宿味
真係好嘔心

本身有潔癖 冇出街都一定日日洗 就算落一落街返上樓都想洗個頭因為頭髮會掂到電腦櫈個枕位

唔出街就可以隔日洗既
正常星期一至五要出去就日日洗
訓醒果下已經亂到仆街

出街就一定洗 點可能唔洗 你搭巴士上手個頭都唔知有無咩污糟野 你平時又可能掂完唔知乜又r頭 唔洗返屋企個枕頭咪污糟到仆街？

12小時

番工一次 放工一次 就算係屋企都洗兩次

D女沖涼唔洗頭
你見到D女成日梳頭
其實佢地用把梳R緊痕

每日，唔洗會好lup

+1， 真係接受唔到唔沖涼唔洗頭，一日都唔得 你身邊有啲女仔fd 明明個頭都好油下，但係「為咗唔傷害頭髮」，所以唔洗 用多啲護髮素唔得咩

同問 日日洗都係好油 有咩洗頭水推介

唔好講洗頭。我沖涼都唔係日日沖啦。

我試過俾兩個女仔frd批鬥我日日洗頭係唔啱
我心諗 我鐘意啊關你撚事咩我至少我個頭日日都乾爽，好過你地個頭我行近少少見到油到一條條咁lup

日日洗
唔洗訓醒自己會覺得好臭

日日洗 唔洗訓唔著

一日唔洗頭都覺得個頭好痕咁

一日兩次 起身 訓前
慣左改唔到 耐左無沖就個人唔舒服

而家有肺炎都唔洗。。。
病毒溫床

屌 蒲撚完唔沖涼好撚唔掂wo周身汗 又有酒味
除非爛醉 否則幾攰都一定沖涼先訓

早晚洗

佢有沖涼不過戴浴帽唔洗頭但係我覺得落完club唔洗頭去訓都好核突

有無教學點先可以兩日一洗都唔油

好撚核突

日洗兩次
出門前一次, 返屋企一次
唔洗頭啲頭髮一定飛起哂, 落gel好快油到仆街又頭痕, 點出門口

我日沖兩次涼洗兩次頭, 有咩問題?
朝早沖完不知幾醒神

真
見到都想嘔

個頭油撚到咁

屌

出完成日街唔洗頭真係接受到咩?

Same
點解樓上班人可以咁污糟

邊個頭

我乾性髮質，以前日日洗頭又用錯油性洗頭水搞到好多頭皮，比friend話我冇洗頭
轉咗洗頭水同隔日洗就冇事

女仔唔洗=香
男仔唔洗=臭

一日兩次
起身一次 夜晚沖涼一次

其實係要㗎食完飯最好係去刷牙

落完club都唔洗會唔會癲咗 返到屋企都覺得自己臭啦 點忍到第二日

以前冇錢買髮蠟， 特登唔洗頭出晒油黎gel頭

一定要日日洗
一岀少少汗個頭就痕
一頭痕就訓唔到教

出街前洗一次
出完街又洗一次

開始油 先洗

個半月剪一次頭法，每次剪到9mm，每朝早洗一次頭

Btw想問問有冇人個頭有時生瘡 自認油性髮質 用去油洗頭水 二次洗頭 護髮素唔好落到頭皮。瘡生小左 但個頭成日都好似有d血小板既meat得出黎 有冇人都係咁。

要出街就一日兩次 武肺之前已經係咁
冇出街冬天的話最多一日唔洗
一日唔洗個頭已經開始油

以前2、3日洗一次
而家出完街返屋企就洗頭（+沖涼）

通常一日兩次 自己油性肌膚
係癲撚到瞓覺前沖涼
第二日起身個頭同埋塊面已經有少少油
冬天可能好少少但係夏天

一日兩次

50日

長頭髮日日洗唔會甩得多頭髮？

有一排壓力大 好似想禿頭 係咁甩頭髮
個頭皮薄咗勁多 髪尾勁乾
變咗隔日洗頭 啲頭髮終於砌返

Same

平時一日兩次 早晚
做運動會多一次
算唔算太多

十年

如果你唔係18/22 唔係油性頭髮
理論上係會

不過都係睇基因
如果爸媽咁老啲頭髮都係又密又厚 手腳又多毛 剃完生得快嘅
基本上係咩都唔怕

但如果唔係 我勸你唔好搞咁多嘢 特別係上面洗兩三次嗰啲
後生當然有本錢咁做
但你一開始老 新陳代謝開始慢又無基因加乘
希望佢有錢植髪啦

長頭髮 又護髮素 又吹頭 又梳頭
同短髮比 差10倍時間到 我估
時間唔係最大問題 吹頭好嘥心機

依家剪咗undercut 都差好多
長髮冇undercut嘅人 真心佩服

有時自己坐低起身都聞到有啲味
唔知人哋有冇聞到

有冇用護髮素？

我冇用嘅話 2日唔洗 都唔算係好油
有用第日夜晚 唔洗唔得 好多油，好似34日冇洗咁

唔關事 睇樣

日日洗都覺得油

點解要唔洗頭寧願戴浴帽都唔洗頭
你朋友點解對洗頭咁抗拒

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10,
5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01,
10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35,
9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30,
6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35,
8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55,
10:36, 11:13, 11:45, 12:19, 12:45,
1:22, 1:50, 2:19, 2:40, 3:15,
4:40, 5:00, 6:25 , 7:15, 9:08,
11:45, 12:26

吹頭真係好重要 俾心機慢慢吹啲頭髮順滑好多
之前漂左頭真係有排搞
洗頭水洗兩次
髮膜 等五分鐘
吹頭 + 髮尾油
漂左又難乾啲 下下吹廿分鐘
唔出街都係隔返兩日先洗
同埋用啱洗頭水/洗得仔細啲完全唔會頭痕

兩日用洗頭水洗一次 每日濕頭

以前兩日洗一次
有疫情之後就每日都洗
就算宜家啲頭髮勁長
幾夜番到屋企都一定會洗
覺得唔洗頭訓上床好污糟
諗番起會覺得唔明點解以前會接受到唔洗頭

咁一星期洗兩三次係ok？

仔都會 應該長頭髮嘅都會

我得閑/手痕都會R

香港天氣 半日唔洗頭都仆街啦
仲隔幾日

你朋友一星期起膠啦

沖涼幾日唔沖都得 個身冇乜油出
個頭唔同 又出油又出汗

朝早起身一次，夜晚跑完步一次

所以人地啲牙石牙漬咪少好多囉

以前日日洗
好多頭油 又多頭皮

近一兩年少出街 隔1-2日洗
反而少d頭油頭皮

真
好撚核突
張床一定好大陣味

無頭髮

痴撚線 一個星期唔洗
啲頭油肯定多到可以拎去炸薯條

利申：出唔出街都日日都一定要洗
本身頭髮好易油 接受唔到啲頭油up住咁訓教

痴撚線咁多負評
我都日日洗，唔出街都會洗頭

香港d 女仔鐘意流長頭髮又唔日日洗成頭油真係好撚核突
有d 仲要有頭油味

巴士/黨鐵塊玻璃比d 油頭整到勁多油

一星期一次真係好誇

利申日日落街跑所以日日洗頭

我係男人
有一段時間留過長頭髮
都係日日洗
油脂分泌太勁

唔洗頭gel唔起

第日唔洗番工 傾向瞓醒再沖
順手洗埋床單被鋪

醉醉地 又攰真係唔想沖

醉撚咗涼都唔沖，牙都唔刷直接瞓
第二日一起身做晒所有梳洗動作
換埋枕頭套床單被袋

平時每日都洗，冇出街都洗

一定要日日洗如果唔係覺得個頭好油會瞓唔到

有用洗頭水？

平時就咁洗濕 吹番乾就gel
彎腰洗頭好辛苦

女仔2日洗一次
之前日日洗 會搞到個頭好易笠
然後就轉返2日洗一次

我頭油太勁, 要日日洗

每日都要洗，唔洗既話第二日頭會好痕

天生。我三日唔洗都乾爽過我fd日日洗。

男仔兩日一次
一次記得洗兩次 第二次先會起到大泡同乾淨

支那人都好鍾意咁

咁我想問大家會落幾多次洗頭水？
我一定係落兩轉洗頭水+一次護髮素
先覺得洗得乾淨

一日1次-2次

出街先洗
唔出街可以3-4日都唔洗

我都日日洗，硬係覺得隔一日先洗頭會好油。

最好每日
有時太忙三日一次巳經好辛苦

隔日用洗頭水＋護髮素
中間嗰日齋用護髮素or唔洗

利申：頭髮漂過 用少啲洗頭水洗隻色可以玩耐啲

如果我出街就一定洗(除非戴帽遮住)
唔出街踎係屋企做宅女就覺得開始油先洗
不過其實日日洗都好傷頭髮 會feel到髮質好乾
同埋每日洗完都吹15分鐘頭其實好攰

青山石頭佬

我都係咁 除非夜晚洗兩次 朝早洗先勉強得

沖涼就會洗一日沖兩次涼
起身出門前一次
收工返到屋企一次
不論春夏秋冬
利申 男 短髮

早晚，每天如是

我係長到落腰
日日都洗
出完街把頭髮咁污糟
邊有可能唔洗頭上床瞓
日日洗又反而唔會好油
隔日先洗啲頭髮會笠會塌
睇落好核突

隔日洗 冬天唔痕既話 又無點出汗又唔洗出街就會隔兩日洗 通常淨係個陰會少油 噴下dry shampoo就夠
夏天就隔日頂盡

以前長頭髮真係好憎洗頭 我頭髮厚 有排吹
自從剪短到膊頭 就洗又快 吹又快
爽到唔想留番長

我識個台灣人都係咁，佢話係以前箍牙嘅習慣
依家都照做，乾淨啲唔好咩

男既無討論價值 頭髮短到 唔使吹都一陣就乾

轉下洗頭水就無事
我之前都試過 一路用開果隻 突然洗極吹完都油 r曬頭 以為自己洗唔乾淨
之後轉左洗頭水 即刻爽番 過一排洗番舊既又無事

Same 第一次根本洗唔乾淨

有用，但真係乾，乾要成頭d毛飛晒出來
我要唔洗頭等佢油d先夠貼服

咁癲 青山啲人都識洗頭啦

長髮男都係啊
林德信真人個頭好油好核突咁 似做熱汗yoga又唔洗

我係長髮及腰
日日洗+日日護髮
一星期兩次、每次兩滴髮尾油
一個月一次髮膜
頭髮唔油但柔順有光澤嗰種

日日洗，護髮，髮膜日日用

利申光頭

試過洗左頭去剪頭髮
跟住比髮型師問係咪啱啱訓醒無洗頭

隔住個mon都聞到陣頭油味

額頭

你唔好話 中學有friend真係咁

朝早洗完 夜晚仲洗唔洗？
鬼老都係出街先先沖涼 瞓覺前唔沖

你上緊連登，成班油頭毒撚

Exact7ly same
之後換咗洗頭水 好咗好多 諗住再換其他試下

我估係去油產品大勁 唔啱用
洗面奶都係 去暗瘡嗰啲 越洗越多瘡 越洗越多面油

咁多男人唔係日日洗頭,
唔怪得條街咁多油頭毒撚,
溝唔到女仲要問點解?

道出咗我嘅心聲

溫輕提示：
又夠鐘洗啦

佢唔講 睇唔出
睇落我仲油過佢

出唔出街都日日洗 唔吹頭
3至4個鐘先自然乾 成日都俾老母話會頭痛
算唔算慢性自殺

快你少少留言 喺正你樓上

朋友

第一洗太油 落幾多洗頭水都冇泡
第二次 用超少就起到泡 夠洗晒成個頭

第一次 撳1下
第二次 撳1/3下